其實財政預算案呢d野

正苦根本無得賺，至在打個和，等大家開心下

政府賺？